急 求琴晚影到牛屎佬自己暈低段片

有冇人睇過 我唔記得係tg定連燈到睇到

唔好死，要有後遺症，慢慢受折磨

好快手